大家唔好再旨意英國會再幫你香港人啦

佢哋唔會得罪共產黨
唔會幫bno持有人平權
香港人要自己努力先可以擊倒共產黨

push

英國真係垃圾黎